屌奶星學友可唔可以唔好咁25

你勾結鄉黑都算，仲要25張建宗

你咁樣我唔會驚你架喎

你俾啲面啲高官得唔得死光頭佬